屌你老母Airpods用咗9個月舊電開始打柴

Airpods今年二月頭先買，老實講佢真係好好用，方便之餘，一開頭真係用到四個半鐘。

但而家用咗8個月，舊電已經開始打柴，聽兩個半鐘已經跪低 搞到我有少少失望，咁過多兩個月我就要換新耳機啦

有冇人Airpods知有冇得保 ?

又係用家問題？

用左一年 唔覺

一年保養，完

用左年幾 無事

我日聽夜聽，唔知關唔關事

我用咗年半，有一邊開始講電話1個鐘就打柴，
聽歌睇片就2.5-3個鐘左右

用到無電先充電電池壽命會短很多

要俾幾百蚊 咁我等新款好過

換電有保都要俾錢

用家問題

一出用到依家都冇問題

屌你 咪話咗有一年保養 要俾錢仲叫咩保養

有保養都要錢喎

電動牙刷頭插耳

咁惡架咩

係，有限保養唔包換電

都係一出就用到而加 冇問題

咁個保養包咩

保養間內免費換的

你去過未？

我換過都唔洗錢

淨係包暇疵導致嘅問題，電池就當正常損耗

都係電池問題？我未去過，過幾日去問下先

其實只要除口講個其他問題就唔駛錢
E.G. 成撚日斷線

邊個講過電池保養唔包呢？

利申 錶都換過兩隻

冇 淨係睇過官網，咁我約個期去睇下先

有冇人知搵精靈可唔可以就咁walk in?

要book天才bar架

屌 未去過換就咪撚鳩up啦好心

我隻連pair都pair唔到
依家走去課金買隻新

pair唔到仲唔去保養睇下?

過咗保養？

更新咗ios12.0.1未？ 之前好似有bug可能會pair唔到

過咗百幾日先嚟壞

更新到最新啦

咁會唔會係新版有問題 ？

利申：未更

佢啱先仲話如果成日用到冇曬電先叉電好易壞
電池易壞我明，但係你依家係成嗰AirPods pair唔到啊

唔關事 我試過身邊啲電話都唔得
藍精靈話：盒pair唔到 左耳叉唔到電 右耳pair唔到

仲問，鋰電池喎

睇嚟真係夠鐘課金了

過咗保養 藍精靈話換曬要一千
不如建議我買嗰新

啱先藍精靈話關事
鋰電打柴會搞到成個AirPods打柴

係 周圍都冇平貨 唉

真係最on9係呢d人

用到無電又好耐都無叉，入面d野會氧化永久損壞，是常識吧
電話如是

無電即刻叉呢？會唔會有影響？

見有d鋪$1000頭就有 同apple買有咩分別 點解佢地會平左

當初Airpods賣到斷晒貨嗰陣都有啲地方賣得平過官方價，我估可能係水貨嚟

佢寫係行貨
apple好少平 覺得奇怪 唔知有無人解答到

話唔定啲舖收到封準備出新Airpods所以減價清舊貨都唔出奇，但又冇理由平咁多，平50蚊都大把人搶住買 ，同埋解釋唔到點解缺貨嗰陣都可 以特價

唔好去price買

我就係信左佢行貨，點知泰國行貨
即刻報海關投訴

痴線咁都得

咁撚on9都有
乜撚野泰國行貨 咪即係水貨

btw海關最後有無受理

查番apple個全球保固又真係正版黎既，受保
但真心堅嬲 ，打過電話、用price個信息功能問過，自己大大隻字打出黎賣蘋果行貨，諗住佢5星級優質商戶，幾千個評價，近排都有人買，安全啲，點知屌你老未泰文

不過我用左一個月，都幾正常，係有時唔係好識拍耳筒（要啲技術... 拍錯位都感應唔到）

有一日上緊堂既時候打左3次電話我都miss左
隔幾日寄左封信黎話受理，日後有需要可以查詢案件進度及有需要要協助調查

可以拎翻香港apple維修?

留意下電訊商，eg中移動，客戶999

通常都不了了之

可以，我即日發現泰文之後馬上走去又一城搵藍精靈，佢幫我查左係受保固，同埋無分地區

咁又好似無乜分別

當買個教訓，我嗰時買1050

個包裝盒

屌我都係睇到1050

用落一樣又真係ok嘅

咁你識做啦

再睇下點先

Citylink 1188 真正港行，但平得100

你本身唔急就等下啦，傳聞出就出第二代，又有人話同sup嗰隻潮牌合作出限定版

送禮物比人 自用我會再等下

如果真係買
先達 深水埗唔好信，有間紅墈，你可以考慮去佢嗰邊門市當面交收，check 膠套睇吓係咪再包過、check個貼士係咪繁體字

有d好流 灣仔電業城都有 我諗去翻apple/ citilink應該都ok

咁有好似冇乜分別嘅 我部macbook喺豐澤買但我之後發現佢係馬來西亞版，成皮野買返嚟都有少少失望。但上網見話原來冇分別，不過係嗰啲批發咁解。

1050買如果冇分別咁你都賺咗，我二月頭買嗰陣撞著全線缺貨要$1488買 諗返起都覺得戇鳩